聽聞聽日同你表白個個人一定係真愛

有冇人同樓豬表白

我愛你

射射你的愛

你係好人 但我愛你

對不起 我愛的是初瓏

謝謝你的好人卡